{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_092318",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492615",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "우리보쌈과만두전골"
    },
    "text": "韓食-平壌冷麺とカルビ専門、営業時間は11:30から24:30までで、名節も営業している。 食堂は180席あり、部屋は計3室で構成されている。 ボッサムと餃子鍋はボッサム専門と餃子鍋、熟成キムチ鍋をおいしく調理してお客様に提供する。 すべての材料は最上級で厳選され、料理一つ一つに真心を込めている。 料理の味だけでなく、サービスと価格でお客様の満足度を高めるボッサムと餃子鍋。 ボッサムと餃子鍋は、良い人たちとの出会いをより楽しくしてくれる。 訪問してみよう。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は11:30から24:30までです。"
        },
        {
            "question": "この食堂の席数は何席ありますか？",
            "answer": "この食堂には180席あります。"
        },
        {
            "question": "この食堂には個室がありますか？",
            "answer": "はい、この食堂には計3室の個室があります。"
        },
        {
            "question": "この食堂の料理の特徴は何ですか？",
            "answer": "この食堂の特徴は、平壌冷麺とカルビ専門であり、材料には最上級のものが使用されています。"
        },
        {
            "question": "この食堂のメニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "この食堂のメニューにはボッサムと餃子鍋があります。ボッサムにはボッサム専門と餃子鍋、熟成キムチ鍋などがあります。"
        },
        {
            "question": "この食堂のサービスや価格はどうですか？",
            "answer": "この食堂では、料理の味だけでなく、サービスと価格でもお客様の満足度を高めることを心がけています。"
        },
        {
            "question": "この食堂は名節も営業していますか？",
            "answer": "はい、この食堂は名節も営業しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂は良い人たちとの出会いを楽しくしてくれると言っていますが、具体的にどういう意味ですか？",
            "answer": "この食堂では、おいしい料理と共に、良い人たちとの出会いを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この食堂には他にどんなメニューや料理がありますか？",
            "answer": "この食堂には他にもさまざまなメニューや料理がありますが、具体的な詳細についてはお店でお確かめください。"
        },
        {
            "question": "この食堂を訪れる際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "特に注意すべきことはありませんが、混雑する場合もあるので、予約をすることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 168,
        "QA": 429
    }
}